恭喜運動重返分化階段

又有一班人問點解要送頭
又有一班人問點解唔一早走
又有一班人話點解唔去機場
又有一班人話講左咁耐都唔檢討
又有一班人話和理非開始反感

恭喜大家再次重返分化階段

等我逐一回答大家回題

點解要送頭
因為有時候前線走唔切，有好多時候都係因為想

點解唔一早走
大家要明白要走唔係咁容易，黨鐵封哂，又比人包圍，前線好多時係為左保護後面既人而唔願意走
佢地絕對唔係戀戰

點解唔去機場
大家仲記得兄弟爬山嗎？

講左咁耐都唔檢討
不完美，可接受，有改善空間

和理非開始反感
呢個係分化手段
其實大家唔係反感，係心痛前線咁樣比人拉法

點解決？
我地唔係聖人，我地唔係受訓練既組織，總會無可能每次都做得最好
我地一直都係不分化、不割席
今次做得唔好咪下次再改善

要檢討？
呢個係事實，但無需要批評
我地係要提出檢討方法，然後大家一齊實行
而唔係坐係屋企到批評
請問心痛比人拉既有幾多個上過前線？
明白佢地要一次過走有幾難？因為一次過大型走班狗就會衝前。
佢地都係為左背後既人，為左香港人

所以大家唔好怪責對方
我地都係為左對方而擔心

唔好再分化，我地係兄弟爬山

Push

唔完美，可接受，可改善

推呀！

我地都係為左對方而擔心

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

問下就係分化?

push

逢星期六日 1pm
你地千其唔好一齊準時入機場呀

香港身為一個國際都會，
機場就好似香港嘅心臟一樣咁重要。
每個星期都重擊心臟，香港仲有命嘅？

警告你地班人
千其唔好逢星期六日咁準時1點一齊入機場，
大嶼山交通會負荷唔到㗎
到時塞住曬成條入機場嘅路，
搞到遊客同d crew入唔到機場，咁就慘了
睇怕又要cancel好多班機⋯⋯

塞完星期六日，
兩日內cancel同delay左咁多班機，
又要幾日先回復到正常，
但係話咁快又到星期六日！！！！！
你地班仆街又出黎塞！！！！！
你地知唔知機場好慘㗎？？？？？？？
未回到氣又比人再塞過！

點知你地班人咁有毅力！！
知道左機場係春袋，
約好個個星期都準時1pm塞機場，
痴撚線！！
長遠黎講對香港經濟一定有好大影響⋯⋯
知唔知機場每秒幾多錢上落！！！
你地班廢青have no stake in the society㗎，
做一世都賺唔到咁多錢呀！
你地短短地搞兩三個星期，
到時外國政府都一定會忍唔住出聲，
令到香港政府同商家佬都好頭痕！
我依家強烈譴責你地班暴徒阻住香港經濟發展呀！

好人一生平安，
認同請分享！
推比全世界知！

純粹睇到心痛
其他野唔講啦
唔完美，可接受，可改善

嗰嗰po
都係到屌嚟屌去
一分化成場運動
就玩完架喇

叫d人企散都冇人聽

岩岩爭d落單

企疏d屌

幾日前係元朗吹奏勇武回歸 幾日後又屌勇武 香港人

呢個真

前線保護後面
後面掩護前線！

後面唔走前面唔走
前面唔走後面唔走！

屌你老母 本世紀終極大話
全世界得個企字 啲狗一衝又係走

每次打仗都有輸有羸
輸左就賽後檢討
等下次戰術變得完美D
唔完美，可接受，可改善

唔係分化
係提出去改善
唔好屈人分化

分化係完全否定對方

俾意見係想求進步

聽唔聽用智慧判斷

我用問因為好多係想質問，怪責

但其實都係為前線擔心

721

我覺得幾區集會可行

無需批評，同埋任何指責
試著說下次做好D，蘋果直播岩岩訪問左個前線，都講到明係為左保護後面遊行緊既人，佢地都未割係後面行緊又驚既人，我地係唔需要講咁多唔好聽既說話

我地都係為左對方而擔心

可能有好多人以為淨係批評

好多五毛想做對立

大家要保持理智

好老實 其實你肯上前線同啲手足講幾句 佢地一定聽你講

都係果句 不割！

係
分化同俾意見好明明顯有分別

點解唔一早走
大家要明白要走唔係咁容易，黨鐵封哂，又比人包圍，前線好多時係為左保護後面既人而唔願意走
佢地絕對唔係戀戰

其實你呢答案好有問題
首先黨鐵封站事前已經知
咁前線引狗出黎之前有冇諗過退路問題呢? (好明顯無)
第二你話畀人包圍
事實上呢個係自己做成, 對峙對成幾粒鐘, 係人都估到啲狗包緊你啦
我地就係問緊, 點解喺狗包之前唔走呢?
(呢個唔好話佢地資訊唔流通啦, 估到估到包緊你啦, 再加上之前好多次都係咁)

理解 檢討 改善 ===》進化

檢討同反思係需要，但唔好指責同分化

係，諗下點做好過鬧手足
下次去機場！

岩

太多理由比自己

一句講晒: 心理建設唔夠

推

根本無需要保護所謂後面班人
撚完就走就係咁簡單

總之前線每個決定都係深思熟慮 一定唔會錯
邊個屌前線都唔得 even 前線自屌都唔得

事實就係有人戀戰
覺得要做啲野先走
好似818個日夜晚咁
佢地唔係戀戰係咩
唔想怪佢地但係心態BE WATER啦
1個唔走2個唔走最後又拉幾十個

應該先討論目標，用最懶惰既方式完成

就係效率

點樣估都估到？

佢地係完全無時間去上網睇資料

其實你可以落前線一齊幫手叫人走，通知消息

前線都係為左大家安全先一直唔肯走

唔通真係有人會為左吸過期煙唔走咩？

但如果覺得今次唔夠好

我地係要諗方法點樣下次可以比前線都退到

唔需要責怪前線

唔好再用保護呢個藉口而掩飾戀戰呢個行為
你前線唔走 後面又唔走
後面唔走 又要等前線走
等等下咪一鑊熟囉

大家一齊report 抹黑手足

一半熱門post屌緊前線
心照啦

但後面又因爲前線唔走而留低！

唔會分化
只係見着有人被捕覺得好撚唔抵

原來有人估唔到?
oh my god..

成班冷氣軍師落場指揮啦！

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

總之以後去機場
要落區既話,見狗出黎佈防就退,係咁多

唔好放棄

立即普選 否則攬炒

721 811

不分化
不割蓆
We are one
One in all
All in one

唔好再屌自己人...

pish

閣下又唔係分化？

立即取消所有遊行集會
最新抗爭時間表
31/08 機場
01/09 機場
07/09 機場
08/09 機場
14/09 機場
15/09 機場
21/09 機場
22/09 機場
28/09 機場
29/09 機場
01/10 佔領機場

爆炸都唔割

問問題都分化 做乜鬼
我地問嘅原因係想檢討 無人想分化
你係唔係都話分化 反而兩邊都唔gur

睇住live飲恨問點解唔乜乜點解唔物物

係心痛但唔好分化

費事要前線靠埋自己
情願早少少走

不要分化

唔分化 之後入機場

冇人想割呀！咪撚咁敏感啦！我地係心痛手足呀！全部人一起反省！

屌乜鳩
人會進化，學習

係時候機場

其實呢兩日已經少左好多散水撚，你個標題改好啲啦

推
不分和勇
絕對唔反感，唔完美就大家一齊平心靜氣檢討，核彈都唔割

31/8 最後行埋民陣

之後次次機場

講完啦ok?

幫手spread

不分化

前線保護後面
後面掩護前線！
後面唔走前面唔走
前面唔走後面唔走！

呢個死結真係要快D檢討解決左佢

我覺得有班人好撚輸打贏要
次次淨係識上黎認屎認屁

唔好中計！2014年運動就係被人分化而失敗。

冷氣軍師有乜資格批評前線？

五毛死返鬼國啦！

我係和理非，核爆都唔割！

不過，見到有人受傷，被捕，好心痛！

前線行行企企係真 去完一次元朗唔會再去前線
屌你老母嘉年華咁跑黎跑去 唔衝唔撞

打狗！救人！

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

不分化不割席 好心痛勇武

push ，講得好啱

擔心就可以屌手足？
擔心唔係大晒
冷氣軍司咩都冇做就唔好指責人

唔係想分化 但好心痛陣地戰次次都有勇武被拉

武器唔夠人黎 亦經常性只守不攻
唔係想責怪勇武，但每次都係咁，有咩效用?勇武人數只會愈黎愈少，黑警一條毛都無少過

過往既街頭戰已經將黑警既仆街現哂形，而家再多只會令香港人麻目，而且政府每次都係錄音機式譴責，係咪要反思下再街頭戰落去，除左叫口號泄憤，仲有咩意義?

反之機場戰，政府大可以照舊錄音機式回應，但搞到貨運，令政府數以千萬計損失，而且搞到外國旅客，自然外國政府要出手屌香港政府，主動權明顯係返我地到，何樂而不為?

勇武一個都不能少，大家都想為香港好，但我真心唔想你地有心做，但達唔到效果

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

希望大家一齊反思下

不要說:點解要送頭
試著說:下次點樣先會唔送頭

不要說:點解唔一早走
試著說:下次應該點樣走

不要說:點解唔去機場
試著說:應該幾時去機場

不要說:講左咁耐都唔檢討
試著說:應該如何有效檢討

不要說:和理非開始反感
試著說:屌你老母仲分和勇? 大家都係抗爭者,打死都唔割

其實都係得連登會係咁
所謂"分化"只係肉緊
越緊張手足,先越大反應

其他淺黃唔會咁投入

前線加油

與其走唔到畀人捉不如反抗

你地明唔明白點解呢兩日打唔到遊擊
因為黨鐵封左，九巴會改道
根本係要行去另一區
而過另一區同時，好多路口都會比狗封
上橋好危險

希望你地明白，前線都想遊擊
唔好得個屌字
當你係前線搵逃生路線都難既時候
好難再搵到條安全，而且容納到幾千人既路去轉區

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

前提係所有人要明根本無可能有人割蓆
所有人講野頂多都係愛之深責之切
開緊波一定有人有意見，唔洗咁快落閘
緊認記無人要割蓆就會傾倒出路出黎

唔完美，可接受，要改善

終於有個正常人 鬧撚到咁high 掉返轉勇武屌和理非 點解你哋搞咁耐都未贏 民意呢 贏得未 點解和理非搞咁多和平遊行都唔成功成日話尊重前線任何決定 又話兄弟爬山 各自努力 點知都係得個講字 成日割就係班和理非
但重點 發洩埋今晚
我都係老閪都唔割 冇計同一條船

每次都係咁
真係要諗諗計

嗱我份人不嬲都好直接

1/9 下晝一點機場見

我係和理豬
永遠支持勇武仔仔
愛你地啊

今次勇武唔得
就到和理非升級
831終極死線後政府都未回應五大訴求
就一齊超合作排隊 阻止機場運作 目的係要喺對家吹我哋唔脹下癱瘓到機場

聽到厭 擔心到狂咁屌 呢啲咪怪獸家長？
我為咗你哋好炸
你係似為自己多啲

真係問？

今次二坡坊拆鄉黑舖頭絕不割蓆
不過國際文宣可能要做好

你有無睇到#1

唔好再掛屌喇 再檢討啦 黨鐵嘅變化令到和理非想走都有難度 唔係人人都預到嘅.

香港人覺醒左
冇咁易分化

所以想叫大家不分化

咁點解係blame前線唔走

我係condom ，我被你地當condom 2次
對住極權無底線欺壓人民
全港人民也無需底線反抗

無咁既覺悟，香港人人係贏唔到，
因為政府就係睇死你地唔敢反抗
只要暴力少少就會嚇到你地走

全部九龍灣嘅前線入哂黎

全民救港 全民勇武

冇被捕當勇武係神咁拜
有被捕就圍住勇武咁屌
當正係狗咁撚
仲用”擔心前線”嚟美化自己
攞正牌老閪咁屌

唔好再屌字行先喇 係屌都屌班狗先啦

唔完美 可接受 有改善空間

所以叫大家唔分化

前線都係有唔同原因未走

其他香城玩家唔需要為咁而屌

又要po返呢張提提大家

所以而家咪叫後面啲人唔好再亂咁問

前線都係為大家

同埋畀意見時，避免最好唔好用指責既口脗，咁樣無補於事

冇人分化 咪再開on9 post

算啦
救唔到

無割 核彈都唔割

我叫佢地唔好指責唔好屌手足呀
你理解能力係咪咁差呀

所以大家唔需要用怪責既口吻

好辛苦 做前線 大家都盡曬力 冇人會做到完美掛？
咁勁 和理非6.12 8.18和理非大遊行點解到依家都未成功呀？我唔係要分化 係想俾大家知 你哋把口講出嚟係對自己手足有幾難聽

其實開post俾意見既好多都標題撚引人入去
應該注意用字
俾意見要有理有哲
分析利弊

屌樓主老母

不分不割

唔割
唔完美，可接受，可改善

加油啊

今日係終點 話會集會到晚上8點
成堆和理非係公園到
我唔覺得前線想送頭或者留到最後最尾先走
而係想等全部和理非走曬
前線先走
利申 和理非

唔覺有分化 個個都檢討緊
宜家個個都講緊警察開真槍

大家都係心痛手足被捕
但點都唔會割！

推，不完美，可改善

我想講好多人立心不良用分化既口吻
而家好多人會和應

係想叫大家唔好再用怪責既態度

無論前線好，後面和理既都好

我都係要為左大家而出黎

每個禮拜都會咁㗎啦
冷靜番就會討論下次行動

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

要檢討，但唔又屌屌聲

唔撚駛講野

唔割

都係果句啦，無612勇武條例過左啦

尊重前線一切決定，核爆都唔割

tui

有啲真係想問， 資信跟唔切

企散D

不分化不割蓆

Puzh

塞機場安全

多謝巴打名察

不分化 不割蓆

果啲根本係5毛鬼 , 連仔又唔做野

721 85 811 不完美 可改善 可接受

絕對同意
無黨鐵真係好撚難走

其實係咪同一班人黎 次次都有人衝出黎講呢啲野

班狗就真係核爆都唔割

又分化

推！
核爆都唔割席！

淆嘅去春袋，勇嘅去第度
兩邊都多人
嘈乜撚

唔完美，可接受，有改善空間

點解前線要等後面走先走？

警察次次都係等你後排走就衝擊你
咁都唔明白
勇武係用黎衝，和理非先是係留守既主力
當勇武變成留守，咁已經廢左勇武既職能
唔衝就退啦，等後面既慢慢做和理非既野
唔衝又唔退，場面上好似對抗緊，其實就係等被捉

有人開槍又團結番

五毛分化技倆.....扮無知，扮中立，然後扮唔太認同什麼，什麼！
叫五毛返知乎問點解啦！

光復香港呀！
不分化不割席

其實你地肯走, 黑警無功課交先係真正做到野

所以其實好想俾大家知 成班勇武打咗成日仗
一開連登 個個湧住”擔心”勇武
心好累

唔係想話前線，但每次見到有手足被捕就好心痛

邊撚個再話行動無用嘅全部係鬼

唔係勇武場運動唔會keep到咁耐
多謝勇武保護我地班冇膽和理非
但係希望你地可以在危急關頭唔好俾衝動同憤怒控制自己
有啲咩事 俾狗拉咗 真係好唔抵
我愛你地

分化post

推推推

唔係分化，但係建議左咁多，次次都話hit and run/be water，除左紅隧快閃嗰次之外，次次都用返舊方法。同一個套路，不斷循環，次次都大批大批比人拉。好聲好氣建議你唔理，咁除咗屌，仲可以點

真係唔想佢地做沙包

推啊
唔好再無限loop

班狗有人開槍都死撐架
我地都要死撐 但要諗方法解決改善

講明先
本牛謹代表西北大西牛群全力抱擁大家
永不割蓆

認同

兄弟爬山 不分化

其實勇武係要好大勇氣先敢行出黎

所以和理唔好再質問

一齊檢討, 絕冇分化意思

唔好分化

其實係心痛前線比人拉嘅反應
所以抗爭更加唔可以停
要救佢地只有政府跪低

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

間中就要煩一煩你地

唔完美，但可以接受，可改善

完左今日 前線會明嫁啦 陣地戰唔適合再打 一定輸 冇得走比人圍

呢啲唔係分化，係檢討，下次點樣可以做好啲

講完資訊！ 加多句，自己諗！

唔好再玩分化

唔好分化 再檢討一下 計劃一下

個個勇武仔係前線幫大家屌撚到d popo屌撚到聲都沙哂，麻煩大家尊重自己兄弟！

兄弟頂撚住啊

機場見

六月一早講
兄弟行山本質根本就係On9
現實就係群柒無首 雜牌大軍
是但啦 成班民智未開嘅垃圾

個個禮拜都有嫁啦，
講同真係分根本兩回事。

要跟據當區地形 做針對性戰術

同埋要有目標

好似警局、立會咁

認同無大台有無大台既缺點

個人覺得無大台所以612先成功

但當到左陣地戰既時候大家就無左共識

如果咁樣既話 我接受
塞鐵既地區 真係早走早著 特別係一有事就走既人
利申：果個係我 因為自己知道自己會西隊友

檢討完繼續努力

冇人反感呀唔割呀屌

核爆都不割

yes

唔好分化 諗下點團結儲氣仲好

唔夠勇就去春袋
勇就去第度
每日loop
搞掂

極度支持 反對只係一班戇鳩分化撚

不完美，可接受，有改善空間

岩阿手足們 團結就是力量
膊頭有花既全部入曬黎!!!!!!!!!!!!!

咁改善咗未啊？改善咗未啊？改善咗未啊？改善咗未啊？

其實咁多呢兩個月黎,日日都有post屌黎屌去架啦,仲未慣?

以後唔該日日佔領機場

推！

講都明檢討
都一堆人打不割席
無人割呀 想檢討呀
無大台就係大家發表自己意見做咖啦
你下下都唔聽意見 一句不割席 咁唔洗傾啦

721811

連登太慣有嗰句講嗰句
唉

唔係割既問題
而係依家真係有重大問題,必需正視
上最前線既,有冇咁既心理準備

有啲人講既說話重左，咁樣只會令聽到既人傷心，亦都令一班居心不良既人有機可乘分化大家
俾人拉佢哋都唔想，與其責怪，一齊檢討諗下點樣改善先最重要

不分化 不割呀

咩叫為左保護後面 你地係散都唔散比時間班狗集結人手 我唔信前線話慢慢向後退 後面唔會退啊

雖然語氣重左,但因為岩岩發生,大家都仲嬲緊
大家唔係割同怪責
而係依個問題好重要,企最前係唔係已經準備好

睇到好心痛
大家所有人加油 謹記不分化不割蓆
和理非勇武缺一不可

遊擊戰不應戀戰
加油

大家有唔同意見係好正常
但有D人一見到D人同自己意見唔同就話人五毛三毛又大台又盛其實真係好好笑

五大訴求 缺一不可

唔完美，可接受，有改善空間
一齊比意見再進化

pudh

解散警隊，釋放義士，天佑義士

大家係心痛手足

無論你地做咩，我都感激你地

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

睇到好多晦氣同鬧人post，終於有呢篇
推好撚心痛呀大佬

不分化
不割蓆
大督灰

邊撚個唔撚係前線 又指指點點 玩分化
屌你老母

就算係擔心，都絶不是分化！

唔好意思 黑警又助攻了
我夠膽講 今日一撚定唔會分

我愛你地 不割

大家同一陣線

正解

垃圾標題

開一槍，全部人即刻團結一致，有晒決心入機場了

大家唔好再分化！
不分化不篤灰不割蓆！

感謝狗屎助攻

不分化 不篤灰 不割蓆

連登好多撚樣，又要無大台，又要所有人好似打機咁禁個制全部撤退，on9

既然你支持無大台，就要接受所有人都唔會一致行動，每個人對於撤退時間既判斷都會唔同，有人一見到防暴落車就走、有人敵不動我不動防暴衝先走、有人示死如歸留到最後。

不完美，可接受，有改善空間
不分化、不割席
今次做得唔好咪下次再改善

睇完好想喊

打狗一條心 唔割呀

核爆都唔撚割

已經有人屈幕後大台

放心，核爆都唔割！

唔完美，可接受，會改善

可以檢討，但咪撚再屌前線，次撚次都係咁

831 民陣
901 00:00 Deadline
901 機場

Pushhhh

不割

推 企得出泥都係手足

學下建制藍絲，黨員做乜都冇割過，班犬咁冇人性，佢地都冇割過。

團結就是力量。

兄弟爬山唔係每個人做同樣嘅事，係各有各做，但係唔指責有共同目標嘅人，敵人係冷血無恥嘅政權，唔係同你有唔同做法嘅手足！

今日真心好難走
我呢啲住附近嘅和理非都行到好撚遠先叫安全少少
好早已經有防暴同速龍
商場閂晒，本身有開嘅都喺五點幾閂埋
我好多謝啲前線手足留低，無佢地擋住，我呢啲半廢老一早去左新屋嶺

其實 be humble 依句野唔淨止係對其他人,對我地自己手足都係,客氣少少唔使死既。

講得好。可惜送頭真係太心痛！

冇啲咁嘅事
冇分

最重要係女仔唔該企後d

差狗都唔撚割席分化(至少而家外人睇唔出)

我地憑乜分化? 總之唔完美,可接受可改善

除左擔心之外，不指責。仲有多謝勇武！
仲要突然狗鐵玩運狗唔運人呢招，勇武其實好艱難。
核暴都唔割蓆

推
其實心痛緊前綫被拉同打
大家可唔可以檢討下等少人受傷被捕

咁得閒分化不如去幫手去文宣

努力努力

我覺得前線做得幾好，好心冷氣軍師屌少陣啦

係囉 檢討下咪好囉 唔好互屌啦

分完又會道歉返，兩個月嚟都係咁loop

咪撚再搞分化 團結呀唔該

推比大家睇
各位冷靜d

唔係分化

係搵緊共識

大家有唔同意見提出討論即可，不分化，不割蓆！

呢d濕鳩標題就最撚打擊士氣

點都唔撚割

核彈都唔割呀

唔完美，可接受，可改善，不分割，不篤灰

唔完美，可接受，會改善係對外講既
但依家真係有問題唔係講依句
係講明件事

槍口對外
屌你死差佬

你係佢地肚入面條虫？

問點解唔走個啲撚樣麻煩落場睇吓，我敢保證

呢班仆街冇一個係現場

On撚99，封曬鐡封撚曬路，5點幾開始射tg推去海濱，班狗前後包抄霸埋荃灣西站個巴士站，個陣好多冇gear/和理非仲係荃灣公園，同時啲水炮車又逼緊過去海濱

成班和理非同冇gear嘅逼住係荃公沿住海濱，跑到上青衣橋先走到，上到去又幾架狗車係青衣到出嚟見到我哋，落車追住我哋，我哋成班係咁跑去青衣站，之後連青衣橋都封撚埋

冇班勇武頂住，我哋連走都走唔撚到，仲講乜撚野點解唔走

兄弟爬山

而家連登人多口雜，正常

推上頂唔該

已經有手足夢中永久傷殘
心痛呀

機場如是 反擊如是

兄弟爬山 各有各做